我哋熱血公民真係走得太前，一早已經宣揚體育救港

報道引述消息指，行政會議今早召開特別會議，通過多項「加辣」措施，當中包括食肆全日禁堂食、戶外強制戴口罩，以及限制進入超市及街市的人數。不過，報道又指戶外做運動則可獲豁免。所有措施於本周三凌晨起實施。

英軍去咗邊

比人鬥走左

英軍BULK撚到